%\begin{center}
%\thispagestyle{empty}
%\ifthenelse {\boolean{english}}
%{
%	{\Large Slovak University of Technology in Bratislava}\textbf{}\\
%	{\Large Faculty of Informatics and Information Technologies}\textbf{}\\[\baselineskip]
%}
%{
%	{\Large Slovenská technická univerzita v Bratislave}\textbf{}\\
%	{\Large Fakulta informatiky a informačných technológií}\textbf{}\\[\baselineskip]
%}
%{\large \FIIT}\\
%\vspace*{5cm}
%{\Large \Author}\textbf{}\\[\baselineskip]
%{\huge \Title}\textbf{}\\[\baselineskip]
%\ifthenelse {\boolean{english}}
%{
%	\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
%	{
%		{\large Bachelor thesis}\\
%	}
%	{
%		{\large Master thesis}\\
%	}
%}
%{
%	\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
%	{
%		{\large Bakalárska práca}\\
%	}
%	{
%		{\large Diplomová práca}\\
%	}
%}
%
%\end{center}
%\vspace*{7cm}
%\ifthenelse {\boolean{english}}
%{
%	Supervisor: \Supervisor \\\\
%}
%{
%	Vedúci práce: \Supervisor \\\\
%}
%\Month \Year
%\newpage
\begin{center}
\thispagestyle{empty}
\ifthenelse {\boolean{english}}
{
	{\Large Slovak University of Technology in Bratislava}\textbf{}\\
	{\Large Faculty of Informatics and Information Technologies}\textbf{}\\[\baselineskip]
}
{
	{\Large Slovenská technická univerzita v Bratislave}\textbf{}\\
	{\Large Fakulta informatiky a informačných technológií}\textbf{}\\[\baselineskip]
}
{\large \FIIT}\\
\vspace*{5cm}
{\Large \Author}\textbf{}\\[\baselineskip]
{\huge \Title}\textbf{}\\[\baselineskip]
\ifthenelse {\boolean{english}}
{
	\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
	{
		{\large Bachelor thesis}\\
	}
	{
		{\large Master thesis}\\
	}
}
{
	\ifthenelse {\boolean{bachelor}}
	{
		{\large Bakalárska práca}\\
	}
	{
		{\large Diplomová práca}\\
	}
}
\end{center}
\vspace*{4.5cm}
\ifthenelse {\boolean{english}}
{
	Study program: \Program\\ 
	Field of Study: \Field\\
	Place: \Place\\
	Supervisor: \Supervisor \\\\
}
{
	Študijný program: \Program\\ 
	Študijný odbor: \Field\\
	Miesto vypracovania: \Place\\
	Vedúci práce: \Supervisor \\\\
}
\Month \Year
